在外國 唔介意返工要輪班係唔係優勢

係，前提係要你有 work right + same ability

兩樣都無既人就會出賣第 3 樣野，人工